預言） 含指今日會轉升

如題

郭嘉隊
阿爺
托

千升

上緊la diu
洗撚預言

牛咗

貼倉鳩估唔買有春用